報告洗版行為

同一會員多次攻擊留言 ， 窒礙一眾會員討論 ， 懇請連尼住天譴

Link都唔識貼

咁都要bam

Google

wow，攻擊行為
唔係打得有來有回咩？
點呀？白咭中學生講唔掂想搵「老師」同你主持你嘅「公道」呀？

好可愛

柒咗仲想帖添呀佢

屌你老母 1 2 1 2 3 得個9分都考得出

namely 海角鴉
no.285514

成20歲個人仲戇戇鳩鳩咁點得架

考得出單數你都幾犀利
難怪補習社都黑面

天譴！